CSL sales 請入

有冇CSL sales 做到
apple watch + 電話個plan
利申 CSL 10月完約

睇清楚啦撚屌，問緊 watch plan 呀你地有咩